{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_012104",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42050&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "전주 귀거래사한옥펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時以降に可能で、チェックアウトは午前10時30分以前に行ってください。 予約をキャンセルする場合は払い戻しポリシーに基づいて払い戻しが行われ、宿泊を完了した後はいかなる理由でも払い戻しができません。 キャンセルの際はキャンセル料を確認する必要があり、入退室時間を守ることが重要です。 入室時間を遅らせる場合は、宿泊先に事前に連絡し、基準人数を超える場合は追加料金が発生し、追加人数は事前予約及び決済が必要です。 お客様のために騒音に注意し、夜11時以降は静粛にしてください。 紛失物には責任を負わず、破損した物品は全額補償しなければなりません。 宿のすべての空間では禁煙をしなければなりません。 予約人数を超えて宿泊する場合、入室をお断りすることがあり、予約及びご利用の際の注意事項を厳守する必要があります。 重複が発生する可能性があり、利用できない場合はカスタマーセンターまでご連絡ください。 追加人数料金はご予約の際に決済されない場合がありますので、当日現地にてお支払いいただく必要があります。 入室が遅れる場合は事前に連絡しなければならず、未成年者だけで入室する場合、入室及び払い戻しはできません。 事前予約キャンセルなしに使用しなかった予約件については払い戻しができず、付帯施設とアメニティは状況によって変動することがあります。 利用特典としてIPTVとWiFi、セミナー室の使用および駐車が可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時以降に可能で、チェックアウトは午前10時30分以前に行ってください。"
        },
        {
            "question": "キャンセルポリシーはどのようになっていますか？",
            "answer": "予約をキャンセルする場合は払い戻しポリシーに基づいて払い戻しが行われ、宿泊を完了した後はいかなる理由でも払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "追加人数の料金はありますか？",
            "answer": "入退室時間を守ることが重要です。入室時間を遅らせる場合は、宿泊先に事前に連絡し、基準人数を超える場合は追加料金が発生し、追加人数は事前予約及び決済が必要です。"
        },
        {
            "question": "夜間の騒音についてはどのような注意が必要ですか？",
            "answer": "お客様のために騒音に注意し、夜11時以降は静粛にしてください。"
        },
        {
            "question": "紛失物や破損した物品についての責任はありますか？",
            "answer": "紛失物には責任を負わず、破損した物品は全額補償しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "禁煙ルールはありますか？",
            "answer": "宿のすべての空間では禁煙をしなければなりません。"
        },
        {
            "question": "予約人数を超えて宿泊する場合はどうなりますか？",
            "answer": "予約人数を超えて宿泊する場合、入室をお断りすることがあり、予約及びご利用の際の注意事項を厳守する必要があります。"
        },
        {
            "question": "追加人数料金はいつ支払われますか？",
            "answer": "重複が発生する可能性があり、利用できない場合はカスタマーセンターまでご連絡ください。追加人数料金はご予約の際に決済されない場合がありますので、当日現地にてお支払いいただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインが遅れる場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "入室が遅れる場合は事前に連絡しなければならず、未成年者だけで入室する場合、入室及び払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料はありますか？",
            "answer": "事前予約キャンセルなしに使用しなかった予約件については払い戻しができず、付帯施設とアメニティは状況によって変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "利用特典には何が含まれていますか？",
            "answer": "利用特典としてIPTVとWiFi、セミナー室の使用および駐車が可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 451,
        "QA": 581
    }
}